11月csl plan完約，有無smt好plan推介？

無限上網
唔要限速